（目標14萬）呢度有本土派議員呃like

可能大家覺得伍健偉係「呃like」
但一個like對於經營facebook專頁的人
其實好重要。
更何況係政治人物？

除咗係一份支持
愈多like 先有機會reach多啲人
令文宣理念可以更廣泛spread開

睇番數據：
黃之峰有46萬
周庭17萬
朱凱迪17萬

本士派呢？
梁晃維1.3萬
張可森2萬
黃子悦3萬
伍健偉未吹雞前得8千

説好的讓本土派成為主流？
定係大家只係投佢哋個名
唔洗理佢哋有乜主張、理論、實務？
（我認我有留意天水連線，但自覺唔係天水人，所以之前都冇like佢，sor)

下面呢班人，麻煩全部同我like曬佢，全部過14萬
唔好吝嗇你啲like

梁天琦 現時like數：10萬

梁晃維 現時like數：1.3萬

鄒家成 現時like數：1.3萬

張可森 現時like數：2萬

黃子悦 現時like數：3萬

劉穎匡 現時like數：1.1萬

呂智恆 現時like數：1.2萬

王伯羽 現時like數：1.2萬

岑敖暉 現時like數：3.7萬

李家偉 現時like數：6千

仲有今次嘅主角：
伍健偉 現時like數：8.5萬

（如有補充大家幫手

自推一下

好

每個都要like

推

唔係咁都做唔到呀 聯署都唔止啦

得萬幾? 快like

PUSH

叫天連班撚屌like哂全部議員page先啦

愈多like 先有機會reach多啲人
令文宣理念可以更廣泛spread開

係呀，完全同意佢今次太意氣用事

岩！同我入黎like 晒佢

梁天琦 現時like數：10萬

梁晃維 現時like數：1.3萬

鄒家成 現時like數：1.3萬

張可森 現時like數：2萬

黃子悦 現時like數：3萬

劉穎匡 現時like數：1.1萬

呂智恆 現時like數：1.2萬

王伯羽 現時like數：1.2萬

岑敖暉 現時like數：3.7萬

李家偉 現時like數：6千

仲有今次嘅主角：
伍健偉 現時like數：8.5萬

講真後生果D都唔用facebook咁濟...

唔會like 個on9

咁幫手like其他人有個得6000 like，笑死人咩

係嘅，不過fb始終仲係重要嘅傳播平台

中老都唔會用啦

唔係啦 網台先係

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

反而網台我少聽，冇時間

較2倍速 搭車聽

全部要俾佢地呃！

唔知佢睇唔睇到，但想叫佢咪做傻事⋯⋯

真 加上fb spread到嘅人（包捨階層年齡）多過ig，spread文宣&理念途徑之一

呃like大過天
香港中小學生可能都成熟過佢

情緒勒索可能唔好
但都有正面嘅反響
我覺得冇乜需要落井下石

全部本土派都要like

twitter
申利 三年前已經唔用FB

PUSH!!!

情緒勒索係一件事
每次抗爭留到最後都係佢
我唔見得屈自己友人血有幾成熟

真喎屌你老母睇王伯個facebook到一個鐘前仲狙擊緊伍健偉單嘢
大個囝啦仲成班人喺到單單打打 咁多重要嘢唔講走去為咗啲小事嘈一餐唔知做乜鳩

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

真心推

其實講真唔係住果區真係無LIKE佢PAGE嘅價值
點解我FACEBOOK要出現一D完全唔關我事嘅野?
想人俾LIKE之前REVIEW下自己個PAGE點解少人想LIKE先啦...
利申我屋企附近嘅各個區議員PAGE都LIKE曬
其實各區區議員PAGE都唔係多LIKE架

推呀推呀！

推依個

明啊，但如果佢哋page不只區務？

不妨望下鄒家成fb，就知佢值得更多like

/
8月24日 21:03

【人民議會：主權在民的實踐方向】

最近關於臨立會嘅爭議相當激烈，作為杯葛派，經常都會聽到「杯葛完，咁之後呢？」、「有冇Plan？」、「有冇完整路線圖？」、「開完刀先諗手術點做？」等等嘅質疑。喺呢度希望可以同大家分享少少睇法。

1. 我之所以提出人民議會嘅概念，係因為香港人確實逼切需要一個可以具有民意認受性嘅平台為大家發聲同埋推動大政治議程。要知道現時喺體制內抗爭嘅代價其實極為高昂，尤其當面對當權者動輒使出《國安法》、《緊急法》同人大釋法碾壓港人時，我哋更加要反思究竟「議會戰線」有冇更高效益嘅實踐方法。過去即使有DQ，香港人尚且可以透過選舉彰顯意志，進行大型民意授權，但如今當政權連呢個民意授權嘅機會都剝奪埋，體制內抗爭嘅空間又被縮到無限細，呢個絕對係我哋跳出體制開拓新一條議會戰線嘅時機。

2. 大家一諗到人民議會，最常有嘅憂慮就係「圍爐」、「冇權」、「冇影響力」。但要知道，即使喺極權社會入面，人民仍然係擁有極大嘅力量，人民議會正正就係直接從人民獲得權力。事實上，過去一年香港人已經證明咗自己其實具有非常強大嘅組織能力同行動力，由全球登報，到各種支援抗爭者嘅組織林立、連結民間嘅工會動員罷工、戰果顯赫嘅海外遊說組織，一切都證明香港人嘅力量其實非常龐大。只要進一步將香港人嘅力量以制度化形式整合，香港人必然可以更加強大。如果得幾個人做，或者呢個真係冇乜影響力嘅圍爐，但當呢個爐有數以十萬、百萬計嘅人民認受，佢就絕對係一個不論喺本地抑或國際都冇辦法忽視嘅存在。一旦認清人民議會嘅權力所在，「有咩做」、「做到咩」等都只係日後商討同埋組織嘅問題。

3. 我亦都完全唔擔心杯葛臨立會自組人民議會後，立法會內就只會得返清一色親中派聲音呢個問題。一件事能唔能夠獲得足夠公眾關注度，從來都唔係視乎場合，而係視乎件事有冇張力，夠唔夠話題性。過去嘅議會備受矚目嘅時刻，都係當立法會入面唔同嘅聲音激烈爭辯，甚至出現肢體衝突，令外界、傳媒、公眾注意之時。如果抗爭陣營把握撤出既有體制嘅機會，建立人民議會直接抗衡政權，當中嘅衝突、張力同話題性，絕對同繼續議會抗爭係兩個層次，社會焦點亦自然會移向人民議會，而唔係淪為人大舉手會嘅臨立會。

4. 香港人一直好努力透過制度內嘅方法爭取我哋應得嘅權利，但實情係我哋從來都唔係活喺一個民主社會入面。當明知制度失效，我哋唔再受到制度保護，香港人就必須認清體制內「選舉→ 阻擋惡法」嘅輪迴只係一個拖延時間，爭取改革機會嘅暫時手段。把握機會開拓出體制外嘅議會戰線，人民議會，就係非常重要嘅一步。

5. 呢一刻，關於人民議會確實係未有具體嘅路線圖，但大型群眾運動從來都唔可能由一兩個政治人物或組織完全主導，而係需要各方嘅群眾探索出行動嘅唔同可能性。今日，人民議會只係一個行動嘅大方向，希望可以藉此開拓出體制外嘅議會戰線，真正體現主權在民。至於行動嘅各項細節，就需要更多香港人參與討論同凝聚共識。

6. 關於人民議會，呢一刻冇人可以保證到任何野，但推動歷史從來就係咁依賴未知同偶然性，正如當年一班法國人杯葛三級議會，走入網球場宣告政治權利屬於人民嘅一刻，都想像唔到走出網球場之後，法國人會一呼百應，共同翻起一場波瀾壯闊嘅革命。無容置疑，香港人早已企喺歷史嘅分岔路口，未來究竟係同腐敗嘅體制一同沉淪，定還是行出屬於香港人嘅自由之路，就視乎我哋有冇勇氣迎接呢個時代嘅挑戰。

#鄒家成OwenChow

#人民議會
#抗擊暴政 #捍衛尊嚴
#讓香港重歸港人
/

岑敖暉算係幾出名嘅嚟講先至得3萬幾like

VL巴咁多連登仔留意都係得萬幾like

係⋯⋯我整合嘅時候都覺得好shock
點解可以少成咁

就趁哩個機會一次過like番所有本土派嘅fb，
又話本土派要成為主流？
點解唔直接like番曬所有本土嘅fb先。
大家可以唔認同伍健偉嘅方式，
但趁今次重燃番所有戰線嘅熱誠。
利用今次做契機將香港獨立嘅出路更入屋，先可以贏。

情緒勒索，選民選你做區代表，佢就要脅唔夠Like就會辭職唔撈。

得罪講句，我嬲到想課金送Like俾何妖，睇佢有無誠信辭職囉

我分化
我係鬼
我三毛
得未呀？

佢地做咁多野 like 下唔係好過份姐

連差唔多0成本既一個like都要嘈係咪人血饅頭
散沙散到咁唔怪得咩都做唔到

就係咁 ching you know me
互相屌黎屌去都冇用

有更多人值得你課啊:

梁晃維 現時like數：1.3萬

鄒家成 現時like數：1.3萬

張可森 現時like數：2萬

黃子悦 現時like數：3萬

劉穎匡 現時like數：1.1萬

呂智恆 現時like數：1.2萬

王伯羽 現時like數：1.2萬

岑敖暉 現時like數：3.7萬

李家偉 現時like數：6千

啱呀！

佢ge做法不完美 希望下次做好d

同埋大家有FB ac都like下其他人

做法不完美, 可接受

咁呢D好唔同

仲話咩取代泛民 無人識你哋呀